越是沒本事的男人，越會犯的五個錯誤

越是沒本事的男人，越會犯的五個錯誤

一、越沒本事的男人，脾氣越大
曾經讀到過幾句話，很有意思：

「上等人，有本事沒有脾氣；末等人，沒有本事而脾氣卻大。」

越有本事的男人，素質、修為都越高。

不管在外面受到了多大的委屈，

遇到了多大的磨難，都會把他的脾氣、怨氣關在門外。

不會在自己女人面前抱怨這埋怨那，

更不會指著女人的鼻子大吼大叫。

有本事的男人不是沒脾氣，是不對心愛的人發脾氣！

二、越沒本事的男人，越不尊敬老婆

人們常說「沒本事的男人，尖酸刻薄」是有道理的。

在外面不能出人頭地，回到家裡了，才會出言不遜，

瞧不起女人在家裡的辛苦操勞。

常說的話就是「你們女人那點苦算什麼」、

「沒有我你吃什麼」，儘是對妻子的不尊重。

一個有本事的男人，在外面可以獨當一面，威風凜凜。

但回到家裡，一定是最尊敬老婆的人。

他不會逾越於老婆之上，甚至樂意低於老婆，

只為創造二人世界的甜蜜。

因為有本事的男人，既能處理好自己的事業，

當然也能給予最愛的人快樂。

他能分清家裡和家外，

能分清愛自己更多的，一定是家裡的老婆。

三、越沒本事的男人，越不顧家庭

工作的意義源於家庭。但常常有的男人分不清主次，回到家裡就當甩手丈夫。

不僅把繁瑣的家務勞作都扔給老婆，甚至連孩子也不想管。

有本事的男人，他們不是只知道工作的機器，

他們更加明白自己身為丈夫、爸爸的責任。

對孩子多一點關心，對妻子多一些關愛，

盡職盡責履行好自己責任的男人，才能稱得上是家庭頂樑柱的男人。

四、越沒本事的男人，越喜歡抱怨

有本事的男人總是很自信，

不會像個怨婦那樣對老婆哀怨連天。

不管事業路途是起是伏，

他都明白老婆和孩子是他堅強的後盾，

他應該永遠為這個家庭去努力。

若男人事事計較，

把嫁過門的妻子當做垃圾桶一樣來傾吐抱怨，

且不說男人在外面是否能闖蕩出自己的一片天地，

在家裡都是一股死沉沉，又何談事業上的風生水起？

五、越沒本事的男人，越不懂得寬容

有本事的男人，不會被生活中的煩惱所牽絆，

對於生活中的小吵小罵，他們更願意去做那個先服軟，

先去擁抱老婆的人。

他們會用寬闊的胸懷來容納老婆的撒嬌和任性，

也才會有更寬的胸懷去規劃他的事業，

去踏踏實實地努力，去建造一個美好家庭的未來。

外面是任男人闖蕩的，

是男人就該拿出男人該有的志氣和豪氣。

而在家裡，面對為你付出一切的妻子，

男人的好本事就是最大的溫柔和愛去回報。

一個男人最大的本事，不是他賺了多少錢，買了多少房。

而是，在他身後的那個家裡，愛他的妻子能感到多少溫暖和幸福。

出處:

港女就係鍾意share呢D爛9文章

男人係現代華人社會真係抬唔起頭

犯最大既錯誤咪就係結婚囉。
娶個寄生蟲返去

幫你班垃圾港女總結一句啦
越沒有錢的男人，越沒有本事

我想嘔呀屌你老母

現任美國總統中哂, 佢應該幾冇本事下

幾時整番篇越沒本事的女人

咁我咪好撚有本事？

中撚晒

又係d女人打既濕鳩文
自己打完自己share

我剩係知
越是大本事的男人 老婆越多

六、越沒本事的男人，越愛上連登

全部都關老婆事

男人發脾氣=沒本事
女人發脾氣=撒嬌

愈有本事的男人 愈不需要女人

素你老母質

只中一個
但我覺得自己都係冇本事

諗下衣家啲港女有咩本事啦

愈有本事的男人 愈不需要老婆

好彩唔諗住結婚
係咪連有冇本事都唔知？